（討論）有乜嘢因素會影響大學嘅課程同埋考試深度

Coordinator 邊度畢業？
大學嘅排名？
學科嘅排名？
以往嘅課程同埋考試難度？

$

你意思係學費貴考試就容易啲？
咁哈佛嗰啲點計

邊d topic易呃經費

你話我知例如有乜嘢topic